有冇ching玩緊700牛66994

可唔可以搵人解釋下岩岩發生咩事
係冇冇可能短期再有0.5既事出現
大拋離其他牛

100%街貨，不了

點解會插到咁

新手想開下100%街貨之後
輪商會唔會主動買貨/接貨降低返街貨量?定會發行更多?

會 不過個價會超唔貼價 要大跌先會有人放番比輪商

你睇下個溢價

溢價係每日開市咩咩時間反映到
同埋除開到期日點計每日溢價

之前升突左啦，8x %, 回返氣正常

上星期0.218入，今朝見佢跌左少少，0.31放左。之後無喇喇爆左上去0.5，見到勁心痛。再冇幾雲之後插到0.335,入返貨🤑🤑🤑